(Hunter) 點解要唔去Greed Island醫黑化小岡?

去到用大天使氣息咪搞掂

因為？關已破囉

大天使呼吸醫病內外傷
但唔醫制約
如果醫到 咁炸彈魔個炸彈係咪都可以解除